---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22199"
date: "2016-07-02T17:33:56"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Mooi zeer mooi, en inderdaad dit zijn mooie brede rupsbanden. Ik zal ook eens een paar opzoeken.
Mooie platte draaikrans oplossing :).
Het geheel ziet er ook stabiel en stevig uit.
Ga zo door............

Ruurd